★J慧中時間又到了！（13）

Lm

點解上個post 0正評？

老貓今次叻咗，識得留條link

自己都知係月經post，經常喺第N頁

cos have 4妖獸

呢個post最多4個正皮，就係我哋見太肉酸俾老貓嘅

其他連燈仔一見粒星負皮、上一頁，冇圖嘅

話咁快又負皮，老貓太 冇辦法

關愛座is watching u

like 1478

only drop

still only 4

none come

none come

慧中is out

Fat+Fat

符合國情

X2

Same thing on 游b

游B踢開波嘅

老貓，點睇惠康都搵笨柒?

泰星斑冒東星斑違商說 惠康及魚檔各罰$5000

惠康超級市場一特許承辦商及其董事，因供應附有虛假商品說明的急凍食物，今日(25日)在東區裁判法院被裁定罪名成立，各被判罰款5000港元。

香港海關早前接獲舉報，指惠康超級市場內由偉基魚業有限公司以特許承辦合約經營的魚檔，所出售的一款急凍魚，與包裝標示「急凍東星斑」的聲稱不符。經化驗所檢測後，證實有關的急凍魚為「泰星斑」，與商品說明不符。

World no it

急凍東星斑

老老柒柒，估唔到呢個鳩噏post都被人投訴搬台

所以間唔中要貼吓新聞，叫做貼吓cc台，不過cc台本嚟都好少時事嘅

改做 J游b時間又到了！ 就OK!!

游b=cc新聞

牙中都係新聞

百份報話游B跌出十大

冇新聞價值

牙中係 娛樂版

不能接受

游B係 成人版

老貓考唔考慮開talkshow
以你9up功力同名氣，都應該搵唔少

似

u more powerful 9up

Me 9up冇人睇

AV

金拱門搞show，一班廢老睇

ipad無法安裝vero

iphone畫面太細

ipad冇...

iPhone is ok

人地ig FB ....全部可以裝在ipad

游b趕客

巨乳張游b新相好似仲未有記者發現

記者J緊
唔得閒寫新聞

似

可能J到虛脫die

蘋果love游b more，巨乳可以報料

我有返工有錢
呢啲錢畀你搵

老貓，你覺得我哋四神合體打唔打得贏你

u die

巨乳下場

搞到慧中post俾admin delete! 就係巨乳！

作為IT狗，老貓你Backup咗未

老貓，有冇睇Avengers: Infinity War

report

WHY DROP AGAIN

1478 + 175 DROP SO MUCH

巨乳汽車 $0 soon

仆街！巨乳點我買175

Still hold ?

No

但記得呢隻嘢Lihkg仔成日屌

why髪線上移？

有肉絲?

vero今天有冇游b新相

FIND YOURSELF

No

試都未試就要人 email+電話，唔想裝

游b?

Yes
Upload 3day ago

可能係石丸

比較一下先

冇咁白滑

石丸feet機會好大

巨乳有冇分析結果？

Filter +燈光差異

咁可以放心J

下面張圖為真mk 游b

Skin color match

鞋同腳筋一樣，同一人

cosplay

心理醫生有冇辦法醫腳膠？

嗰隻腳

老貓咸濕到

有

老貓 = 變態 係常識

how

U tvb it 人？

女心理醫生FB

Y u have

just google search her name

佢好鐘意show腳

Add her?

FB add 唔add有乜分別？

一樣有相睇

幫襯her睇症

u話你變態，成日J死氣喉

her FB

老貓，你瓜咗之後有冇諗過遺產俾邊個? 例如電郵acc，高/連登acc咁，聽講連登acc值幾舊水

老貓喺高登有好多網絡遺產，但佢已經過氣，而家00後根本唔識腦魔

要個acc啫，中學雞冇isp電郵申請，老貓個朵臭過屎坑，用佢acc要改名兼宣佈老貓已rip

開呢個post即刻多好多正皮

高登仔屌柒老貓嘅

4神獸=

老貓，有冇睇復仇者聯盟

張圖到而家仲好適用

點睇？
From 高登

no

what?

有冇伏？

蓋老母rip

冇伏
Is safe

Just open

林早洩AV

老貓收到我幾年前封pm嗎

點睇

★[old news but...]【男士悲報】同免費甜網說再見 Pornhub 未來或要收費

冇去hkgolden好耐

No golden No腦魔

Fevaworks仲係長沙灣？果陣d講座房仔好細

冇執？

總部still here

蝴蝶谷課室就唔知

賣曬航拍機

女夜鬼？

搬左去隔離鋪 有間uber就執

World no it
Fevaworks will die

Ready

牙Joe冇晒客老貓都唔回家幫吓手

成個post得4神獸

冇問題喎，最緊要有得睇牙中圖

冇客係U太

你寫咩畀老貓，太舊資料我哋睇唔到

老貓我睇緊HGTV，你信唔信呢條女係美帝三行婆?

我哋人氣壯，真誠為香港

老貓咁早醒? 去開工?

可能shemale

開工

乜都冇

又係8年前果封pm

呢班友喺拉斯維加斯買啲爛屋重新設計改裝，然後再銷售，頭先有間屋執完之後，5分鐘賣出，改咗2個月，除晒成本執50000美金

Fatfat

講咩

做埋sales，賣咗間屋揾到

2個月唔使做完

你個電視幾大

IT Dog = Die

Property Dog = earn big money

美帝一樣，老貓同唔同意?

55''

trump hate IT

震蛋全開

我都cap咗

交俾你cap

go to sleep

成日都整雞，Why?

U = Pig

牙中時間太短，no more

暗示d主持係...............

未見巨乳，去咗邊?

ifc

財經台好多人輸到pk

Btw 返唔返去阿Joe度?

[url]【高登復活之一】高登仔再硬起來！搞㷫音樂台引巴絲打回來 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Why? Joe like U 啊，話晒你起朵都係高登

蓋老母

Joe bam me b4

冇高登你冇今日

幾時回老家

游b都叫人上Lihkg

你唔係轉咗會咩

村姑冇指示

巨乳失縱，老貓點睇?會唔會Rip咗?

會

J游b 對腳too much

虛脫而死

過咗聽日見唔到，係咪重開巨乳上香區?

上定先 \|/\|/\|/

屌

u J too?

x3

Any new iOS bug?

★ios 11.3.1 苦主慘叫區！

佢all in 巴膠股！

die hard

比亞迪首季少賺83% 料次季繼續倒退

著褲

以前成日J的女，變成阿婆

Have u watched.

All die?

close post

--------The End-------

Never Ending Post

巨乳冇出現過，RIP咗可能性高，老貓點睇?

上定香先 \|/\|/\|/

ifc

已死

收到風跌到散晒，執晒所有碎件係搵唔到條J

條J在死氣喉內

巨乳最後post呢張 游b photo後就失蹤

被石丸消滅

好快頭七，小心佢揾U

老貓你想消滅我哋？

你地會自毀，不用消滅

Why

參考 巨乳 現況

佢有啲緊要事，今日冇返工

fire him

請緊人

老貓來澳門嗎，美獅有房

冇船飛錢，1478輸晒

老貓有冇見到巨乳? 第三日啦

佢每隔三個星期左右就會消失一次

懷疑佢（真5毛）要返支那 述職

methree

佢係北韓肥金

金仔宜家係南泡屌緊女團啦

佢係a組，U係b組

We all know that

蓋老母噚晚又去咗澳門happy,老貓，炒場師搵到食，不如跟佢搵食啦你

有來回豪華位

老貓點睇高登腦場有個頭髮都白晒嘅亞婆做sales? 專賣贏國Android tablet嗰間，完全可以答晒客嘅問題，仲幫個客裝埋apps

★返工=??釘板工無工開乜都撈 當地盤雜工墮斃

聽日巨乳又唔出現，幫佢開個上香區啦老貓，話晒佢同U隸屬一team

ready

Where is 巨乳? 要請人頂佢個位

大埔LuLu

隻巴膠股 比迪麗 （龍珠角色名）跌到pk

ifc 100%確認

why cctvb咁多飲食節目

比亞迪

其實個名係咪抄 龍珠？

所有車股都係垃圾

why 1478 rise?

又話制裁支那

大戶係制裁U only

原來游b可以keep髪型

正式宣佈本post成為巨乳上香拜祭區

\|/\|/\|/

no her
sleep

燒俾巨乳

我燒呢個，佢最like

Why rise so much

慶祝 巨乳之死

佢love J鼻孔

老貓，巨乳個位要搵替工，你做唔做住先，34.5點睇

新年有開工利是20元

蓋清，想問下你澳門夜晚有咩好食

下場=巨乳 不了

yoyo 澳門版

講緊正經嘢，老貓你思想好污穢

水蟹粥

佛系4神獸

肥仔文? 定其他?

筷子基有間開到凌晨 又有炒河食

仲未見巨乳，已rip，上香

\|/\|/\|/

居乳回魂最緊要搵埋老貓落去陪U呀 ，順手比幾個六合彩號碼我哋

佢鬼魂會去游b屋企長駐

日日撩游b鼻孔，bubugi腳板底

游b慘了

no her

大小姐都搞

No her

老貓=變態

有冇cap個廚師

60路

Agger

要搵人頂巨乳個位，老貓你嗰team五毛有冇適合人選?

老貓食tea未

老貓親自頂上

佢經常唔記得轉account，巨乳出post就以為自己係老貓，到老貓出post佢當自己係蓋老母

條友做巴膠搞壞咗個腦

巴膠冇個正常

x2

又著褲

即off app

x4

放大膝頭睇到腳

好似肥咗

X5

J 范文雅囉

Btw, 牙中拍咁多飲食節目食得咁雜，痾d屎一定好臭

X6

【包租婆的劏房王國】

「新聞刺針」早前報道過「獨立厠所」的劏房大有市場。之後我們發現，有二房東看準基層住屋需求大增的機會，在深水埗一帶間出200百多間劏房出租。不但環境惡劣，還涉及僭建和安全問題，究竟這盤生意有多好賺？業主又是否知情？我們跟進過。

老貓點睇

McDonald's free

Eat jer

熟手

老貓有冇用微信食金拱門

Wechat用曬d利是後，只剩$1、$2蚊，要入$ 不了

要食夠$25

但特價包$11，要買3個

買三個，早午晚各一

同我一齊食ok?

巨乳呢兩日去邊，上頭係咁搵你

放假，14號再返工

老貓又話U rip咗

邊集，下載嚟收藏j下

V7會搜查你個Lihkg app出過嘅post,上傳去北京。。。。

老貓唔係嚇U,V7不停開住定位服務，U 準備坐洗頭艇 U好快冇麥記食

另外點睇呢單新聞?

中國官方確認已刪微信紀錄可被政府獲取 微信否認儲存紀錄

微信向來沒有加入訊息加密功能，會留有後門讓政府監控也是心照不宣。最近中國官方發出的資料透露，在一次執法行動之中，提取了原本已經被目標刪除的微信對話紀錄，微信方面則急忙否認會在伺服器保留紀錄。

消息來自中共合肥市紀律檢查委員會官方微信公眾號，他們表示今年 3 月安徽巢湖市紀委監委在辦理省紀委監委指定專案的時候，利用科技從談話對象處提取到一組被刪除的微信聊天記錄。這就表示了即使用戶刪除了聊天紀錄，政府仍然有能力取得相關的資料，消息公佈之後也引起中國網民的熱話。

微信方面則澄清，表示他們不會在伺服器保留任何用戶的聊天記錄，亦不會使用聊天來用用作大數據分析。至於今次已刪除紀錄被政府獲取，他們表示事件中的紀錄是獲取自手機的備份檔案，而不是直接在微信的伺服器上取得。之前微信屢次發聲明強調「尊重用戶隱私一直是微信最重要的原則之一，我們沒有權限、也沒有理由去看你的微信」，實在是信不信由你。

來源：iApps

老貓而家日日淨係識講die soon
返工返到咁hea

膠力不再

go to游b home & stole photo?

disappear again

老貓有冇俾錢用iCloud?

冇

太多游B圖點算? 用usb手指存?

lihkg server

why巨乳有咁多從未曝光游b photo?

ready

巨乳回一回魂又再次失蹤?

連仔會定期清理圖片

死法 同 危險爺爺一樣

被石丸屠殺已確認

save 落google drive先

巨乳以前講過，佢畢生心願係 觀察游b腳板底，應該做不到

游B腳板底有黑痣，生咗幾條毛

唔使睇

why u know?

175今日升，證明巨乳黑氣已消失在這地球上

游b正過牙中

牙中贏幾條街

老貓 Die soon

巨乳 同 危險爺 係 游b痴漢群組leader，當然被石丸消滅

石丸 is watching U

老貓，點睇呢單新聞? 有啲懷疑係U，你冇沖涼個身有小強一啲唔出奇

垃圾屋養蟑螂 鄰居忍無可忍 殺出「血路」 (14:00)

【東網專訊】屋邨單位外驚現蟑螂路？近日有居於大元邨的住戶投訴，指毗連單位為「垃圾屋」，經常有大量蟑螂及蚊子出沒，甚至爬進其屋內，造成滋擾。日前她終忍無可忍，在走廊打死數十隻蟑螂，殺出一條「蟑螂路」！

該住戶今日（2日）凌晨在Facebook群組「Tai Po 大埔」發貼，從其片段可見，該「垃圾屋」外的走廊有數十隻蟑螂，「蟑螂路」甚至蔓延至全層，各住戶的門外均有零星蟑螂出現。她憤然將蟑螂一一打死。

她表示曾嘗試於該單位外噴殺蟲水及放置殺蟲藥，但卻弄巧反拙，令更多的蟑螂從內爬出。無奈之下，曾向房屋署投訴及報警求助，惟對方拒絕應門，令她大感無助，遂在網上公開片段。

貼文惹起網民熱議，紛紛斥情況惡心。有同樣居於該屋邨的網民指，曾遇上類似情況，惟投訴幾年亦未有改善；亦有人笑稱蟑螂外形肥大，「睇嚟好用心養」。

大元邨屋邨管理公司回覆查詢指，於去年8月曾接獲相關投訴，惟當時未能聯絡上有關單位的住戶。職員於今日再度嘗試到訪，惟單位未有人應門。管理公司稱將會加強清潔，並聯同有關部門跟進個案。

三日洗一次

真。臭貓

M記有冷氣，唔會出汗

唔怪得石丸仲未擊殺U，太臭

U去邊度沖涼? 球場公共浴室?

麥難民

你都會出街

ready

I am watching u

巨乳又翻生

why not die?

暗示玩鼻窿

u are SM by石丸now

巨乳點睇呢出新bubugi AV?

link

唔屌有咩好睇？

睇SM

會唔會係講肥仔填開嗰個?

又有新心理醫生

不如叫佢 講下 沈迷打J

巨乳 再道消失

上香啦仲講

\|/\|/\|/

巨乳巴見悶就搵埋老貓落去陪U

另外下期六合彩有咩嘢冧巴? Thx

一個字: 索

佢隻鬼魂只會搞游b body

游b 腳板底才對

巨乳真係死左

why no 游b

（rthk 五夜講場）

今集talk毒撚

老貓教我買日本av

好肉地版張文慈

貼呢啲肥佬趕客咩? 又話得我哋幾個入嚟 none care，咪就係你亂貼趕客囉

U die soon

老貓補上巨乳個位
隻白虎讓比你

No

牙中唔夠游b咁吸引

十幾年前日本好多AV公司唔收香港地區visa/master

現在唔知了

佢地d片 有drm保安碼，一定要用返佢公司player，否則有file都播唔到

（公司執左就玩完，i try b4十幾年前）

好多支那網crack了

支那人最大貢獻係破解av網

drm暫時crack唔到

杲d係日本租咸碟用機直接錄再轉mp4

留日支那生，成日做seed

老貓你收埋幾多TB

128

好過老貓，對連登仔對社會都冇貢獻，所以老貓可以die，none care

牙中啲圖都係求其hea cap幾張，must die

正到

老貓點睇DSE生考完試搵暑期工都有三四萬個月

一舊水85年會考畢業做到現在

毒男黎 上班台好多

佢英文有D

Lihkg網聚.jpg

u 叫雞or見工？

need CV?

扮鬼妹

老貓點睇香港遍地黃金

遍地yoyo

安俊人力資源顧問公司董事總經理周綺萍指，近年人力市場中以金融業較吃香，料不少高薪族來自該界別，「近1、2年較好景，唔少中資公司來港開新公司，挖角多，人工就有升」。資訊科技界亦十分缺人，因商界越來越着重互聯網發展，金融業亦鼓勵客人多用網上服務及網上保安，帶動業界加人工，估計兩界別一般工資有5至10%增長，若被挖角，人工更有兩至三成增幅。

上次 改左Topic"J游b時間又到了"

1001爆post好快

但好多負評

游b is the best

老貓點睇好醫生

跌停牌

NO DROP TO 0

野田妹妹先好J

阿中諗緊咩

老貓？

三色貓

震蛋點解off咗

WHY巨乳STILL ALIVE

I am bot

你上一手IS FIRED

你最好請教同事留言有咩要注意

not die?

新請返黎

要多搜集游b photo

上一手跑唔夠數，所以被炒

仲研究緊

佢放咗假
去游b星旅行
呢份工好好搵

游b星會捉人bubugi

Better than yoyo星

咪吹水，係負皮多咗

未Die

mad cat

4神獸又返黎

MAD CAT 有GUN

唔該巴打

靠老貓條粉皮得2,3張，hea cap

有無阿中西面個樣gif

終於比蓋老母發現老貓用中贏國銀行出老綜，同埋5毛份糧

Chi Na cat Confirmed

上手狙擊老貓不力，所以被炒

姑媽 西哥 賭撚

why no mad cat?

NO ONE KNOW HIS FACE

好似我哋咁落力狙擊老貓，有花紅2個月

老貓，I know your face

上個月在M記見到你用iPad上lihkg

X3

幾日冇沖涼，最臭嗰個

u are dog nose?

平時聞開腳

老貓點睇我哋團隊已掌握你大量資料

Your PC is now stoned

4神獸？

老貓點睇? 係咪 world no it?

Windows 10大型更新再出問題 啟動Chrome會導致當機

微軟近日推出 Windows 10 4 月份大型更新。然而有用戶就報告指安裝了這個更新後，運行某些 Apps 時會出現當機情況，當中更包括 Google Chrome 瀏覽器。根據微軟消息，他們已著手開發修正檔案，以解決網民遇到的問題。

在外國 Reddit 討論區上有網民指出，Windows 10 本身雖然沒有出現問題，但在運行一些 Apps，例如 Google Chrome 甚至「Hey, Cortana」指令時，出現系統當機問題。有用戶指在當機時令電腦進入睡眠狀態，電腦醒來後會回復正常。

微軟技術人員在自家討論區回覆用戶提問時表示，微軟已發現某些裝置在安裝了 Windows 10 2018 年 4 月更新 （版本 1803）之後，會於使用 Apps 例如 Chrome、「Hey Cortana」指令時出現當機情況。技術人員指用戶可重啟電腦，又或者使用其中一種方法：

1）遇到當機時，嘗試同時按 [Win] + [Ctrl] + [Shift] + [B]，可更新圖像驅動程式；

2）手提電腦用戶可合上屏幕，然後再開

微軟指現時開發小組已在製作解決方案，會在 5 月例行更新中加入。而這個更新目標在 5 月 8 日（美國時間）推出。

佢淨係反APPLE

蓋清呢排有冇返高登財經台？

有，見到佢狙擊老貓

睇錯以為連登

老貓見跌市起勢咁痴光環

Agger ，去財經台多過喺呢邊

垃圾IT狗

試都唔試就出街害人

m$有bug係傳統

M$同生果邊個應該die?

win7係遺作

老貓die soon

All IT need die

Why u have?

M$班IT狗仲垃圾過Apple

你之前張冇咁清

唔見

Die soon

8+10係死刑

ching benson果個

唔見
Only icon

裡面d reply有

In comment ?

扯

見到了

成日驚㩒到like唔敢開reply

fb like又係敏感過G點
驚人見到我用FB+J游b

Back to die

有冇扯

老貓，我想add你fv

fb

冇like都睇到

不了 your gp太恐怖

why?
冇follow，only search都見到？
垃圾app

How about me?

從來冇like過，一樣睇到

ipad 用電腦版，cd rom only

No!我指驚其他人見到我J游b

N年前開咗個for 打J

why tag石丸？
唔係炒咗？

耍花槍

乜動作都冇，watch only

X2

Save J

Safe J
一陣like咗會畀石丸check到

like左 你就大獲

sure

石丸每日數人頭

very safe

Ig vero FB all search only

似係咁樣搵爺爺出嚟

以前電腦版可以睇多好多游b舊相，後來游d delete左好多

yes

因為太多人J佢舊相

可能有腳板照
所以要del

頭先個新人炒咗了
舊個個會喺14號返嚟狙擊你
不便之處敬請原諒

自從DQ左之後 2015-2016期間photo，游b delete左好多

下次請人，請一個 游b向

Why恐怖

有冇興趣加入我哋，你做HR都OK

Too cold

介紹mad cat

Old cat+3 color cat

支那愛M男

地產公司 女經理摑六下屬 數十人扮狗爬

Very old

有冇人知今年母親節有冇游b企街？

老貓，呢個算唔算馬神?

[url]【賭馬方程式】美職業賭徒靠方程式智破馬會 賭馬贏近10億美元！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

none care

又唔係牙中

U love her

老貓專J 50路/60路

文化領域 個牙中都唔靚

US

贏香港馬會喎，有冇睇內文㗎

我準備寫六合彩分析program，得咗嘅話老貓我請U去金拱門

燦神.jpg 你注定失敗

老貓唔去J呢件50路，啱晒U

[url][打J必備] 李偲嫣今日大婚 裙褂出嫁Look首曝光 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

人哋贏到馬會凍結佢投注戶口

全世界馬場都賭贏

我ok

一舊水

老貓，你都like私嫣？

老貓=slave

老貓=9up

老貓一條友係咁負評

100%

巨乳

［狗巴鱔稿］富二代名大學畢業巴士狂迷 棄I bank 揸大巴

No 巨乳返倉

三合一妖獸 同時出現

已die

Why u so late today? Very hot

Any游b new photo?

負皮狗 is U

黃大仙下邨男子自宮送院。下午十二時許，龍達樓一名男子在家中自殘，胞姐發現大驚報警。警員及救護員到場，發現男子下體受傷，立即將他送院搶救，消息指，年約50歲事主，今早於家中揮剪刀將陰莖割去，並將斷莖棄於廁所沖走，警方正調查事件。

［成人台］yoyo有新玩具

游b已經 被私有化

屌死氣喉

50歲 u?

老貓再世_(巴膠屌死氣喉)

巨乳

游b>>>>>>>>>>>>>>>>>...............牙中

g

游b topic即時爆post

★游b見報！政Whats噏：游蕙禎着唐裝 自己友扮開拖

Mad-cat

Not me

老貓，你點幫游B慶祝生日

j her photo

Will she 扑野慶祝？

200%

Why u know

巨乳今晚為游b發放白色煙花

佢j巴士

一齊？

none care

睇晒都係幾條友

Ready?

篇新聞搞到我頭先發夢夢見斷咗半碌鳩

現實整斷咗先夜晚唔會發呢啲夢

老貓冇咁早，話唔定rip咗

老貓: me

老貓，Why 黃綠醫生 drop ?

開甚麼游B古裝討論區，咪又係none care

d人J緊so busy

最新消息：巨乳J都入ICU

open new post

放工

老貌終於露出馬腳，佢係Chi Na man

「下架」係贏國人用字嚟

香港人會用「冇撚晒」「唔見晒」「冇得下載/download」之類

呢次佢冇撚得狡辯喇

關愛座is watching old cat

啱啱自己招認

冇屈佢

支那貓

入得list未?

老貓暴露身份，已經唔敢入嚟

why

老貓，你是中國人

所以佢嗰張 U eat shit.....jpg 只係掩飾，再加2句英文咁，等人唔好懷疑佢身份，喺舊登就係因為牙Joe發現咗佢身份，所以佢唔返去

u eat sit.jpg

X10

老母駁唔到？

We are Chinese

eat sit ???

老貓也是中國人

踢爆咗老貓身份，佢嬲得滯唔記得shit字點串

Ready

老貓可以燈燈我？
急需啲運仔

老貓冇咁早、話唔定rip咗

老貓好變態

u also

老貓係咪U?

惡心！阿叔巴士晾濕襪 網民鬧爆︰自私精！ (12:15)

【東網專訊】滂沱大雨令衣物濕透，確實叫人狼狽，但有些人的處理方式卻令人側目。近日有人拍到一名中年男子疑把一雙濕透的襪晾在巴士座椅上，被網民直斥︰「自私到無人有！」

照片來自社交群組「香港花生友」。就照片所見，一名坐在九巴上層尾排的中年男子，疑將一雙濕透的黑襪晾在前排座椅的頭枕上。發貼者諷謂︰「頭先落完雨對襪濕晒，浪（晾）喺前面先，驚落車唔落（記）得攞」。

網民紛紛派嬲，怒斥該男子無公德心，「呢啲人正仆X！自私到冇人有」、「好過分」；有人嘲諷指︰「條底褲有冇濕呀叫佢曬埋出嚟啦」；亦有不少人直言︰「搞到我搭巴士都唔敢埃（挨）」、「如果坐響（喺）嗰個位好嘔囉，萬一香港腳就慘」。

老貓點睇的士佬大戰港女?

的哥疑遲到惹不滿 港女喪鬧電台︰我要玩死佢！ (16:37)

【東網專訊】港女咩事咁激動？近日網上瘋傳一段電話錄音，一名女子疑因的士司機遲到而深深不忿，致電網約的士台怒罵︰「我要玩死你個司機」！

錄音一開首，該名女子已狀甚激動︰「你哋都真係幾好嘢喎，我Call（叫）咗你哋架的士，佢自己遲到呀！」該女子聲言因的士司機未按原定時間到達，其後更向電台報稱壞車，拒絕接載，導致自己「遲晒大到」。

女子怒火中燒，向電台歇斯底里地怒罵︰「我長期Call你哋的士，我已經第二次Call成咁，你點樣補償番畀我呀！」更聲言「我要玩死你個司機、你同我玩死佢呀」！她要求網約的士台「吊銷」該司機的牌照。

面對女子連珠發炮，接線員僅輕輕回應︰「嗯、哦、好呀，我幫你跟進」，最後更無奈大嘆︰「小姐，我呢度係管理處㗎，唔係畀你鬧，你係咁鬧我，解決唔到件事」便斷然收線。

網上其後流出另一段錄音，相信是涉事司機致電網約的士台要求取消訂單。據的士司機向接線員交代︰「嗰條女好冇禮貌，講粗口『快X啲』」，又要求司機「開快車」，最終司機因安全理由拒絕，並讓女子自己重新叫車。

錄音引起網民熱議，不少人嘆謂︰「家下啲香港人壓力真大」，認為她大鬧的士司機都無用，建議她「怕遲就預早啲出門啦，路面情況好難講嘅」。

即刻睇片，聽吓當時嘅精彩對話啦！

老貓sleep again?

老貓¥三色貓confirmed

佢成日瀨屎

去換底褲

在一次大樣本的調查中，調查人員發現長期過度的睡眠（超過9小時）會影響智力、提高糖尿病、心臟病、阿茲海默症、憂鬱症、不孕的機率。

Maybe 心臟病發作，rip

老貓=Slave

游b 好餓

is mad cat

老貓想回老家探三色貓嗎？

老貓去唔去荃灣大快活，我請你任食
蓋清都會去

No

i hate joe

女夜鬼邀請你返去嗎

誠意邀請你，去嗎

隻貓學U想瀨屎?

免費咪去吓，好過二手飯

點解游b咁得閒

肥仔比錢?

又養貓租樓，老豆只係退休公務員，學老貓講蝗語「啃老」頂唔頂得住?

#唔係游B

sure得

牙中？

啃老 is the best

唔係高官喎，基層/中層有幾多啊?

4神獸 不了

沈門26000時城堡女郎

d人收$34.5都生活到

嗰啲為興趣嘅，依家7仔都唔係34.5

冇計，都冇慧中圖，唯有post其他J圖

游B趕客嘅

游B引客

老貓聽晚請U去任食打邊鑪，荃灣City Walk，我哋4大名捕聚會，商量捉晒連登5毛，等U

老貓點解lihkg成日畀bar，隆胸，m巾廣告我？

利申，入咗去打J

用fb
關愛座應否年過50？

我們是 - 四大名捕

我哋係FBI聘請嘅4大名捕，唔係咩嘢神獸，責任係狙擊老貓

佢派膠有大量順差，盲目吹奏游B，輸出「游B好pure好true」嘅價值觀，其實MK嚟

狙擊老貓行動唔會停止

老貓起身未?

your name引誘AI

not游b

very pure

冇比錢連仔

貼雞扒妹即時人氣升咗

老貓不願面對

游B圖 = 趕客

出門做咩？

交配

Why u&三色貓不停勉留佢？

is mad cat

not me

老貓點睇it業前景

光明

口德-10000

新聞： 500億創科，IT gogogo
現實：34.5

返工 = 樂趣、積極、貢獻、有錢使

老貓不願面對

slave確認

老腦=SLAVE

rthk最新 遮腳板

STILL CAN SEE BLACK C

係U cap唔到

no her

sleep

星期三冇牙中? 唔係屋企，夜啲訛翻睇，老貓靠唔住嘅

想cap 少啲牙中圖谷游B人氣，屎橋

legs

only 2 photos?

老貓又瀨屎，cap cap吓冇咗影

老貓我約咗游B灣仔會展 tea,你嚟唔嚟? 有圖證明喺灣仔

ptgf?

few her

sleep

我其實係石丸

老貓點睇我各一手

平安好醫生、易鑫同埋雷蛇?

好快fatfat

差閱文就齊四聖獸

老貓冇呢幾隻走晒寶，唯有我賺咗錢請佢去吉野家打邊鑪

有腳陪伴

呢個新人，打錯字
老貓，Not 老腦

老貓有冇興趣一齊搞個項目申請創科基金
你寫App/寫網站，有資助就出糧畀你

老貓識鬼寫app，所謂前IT狗只係換電燈膽，換水，買茶之嘛

係就寫個申請老綜app申請創科基金

Your Title : Head of IT, Director Grade

提供IDEA

將佢嘅9up monetize

屌佢老貓cap牙中圖都唔多掂，成日no her ，sleep，搵佢搞蝕到仆街，都係叫佢吔老綜好喇

鬧鐘APP

READY

NO HER

SLEEP

i love sleep

me識DOS

嗱，我一向唔屈人嘅，佢自己嘅經歷先講到IT做乜嘅

攻擊網站

等陣叫MrA教育U

老母識咩編程語言

老貓冇份

高額長生津差額發放雙重標準 政黨促劃一 (16:25)

【東網專訊】社會福利署下月推出每月3485港元的高額長者生活津貼，並向今年底前提出新申請的長者，補發追溯至去年5月1日生效日共13個月約1萬港元差額津貼。有政黨接獲正領取長者生活津貼的市民投訴，批評政府發放追溯款項出現雙重標準，欠公平，要求劃一發放追溯款項。

民主黨區議員吳劍昇指出，社署分3階段實施高額長生津，第一階段「自動轉換」階段，在今年4月3日發出信件，供正申領長者生活津貼又符合資格領取高額長生津長者申請，假如長者入息及資產超出限額，長者不能領取高額長生津，但日後符合資格可再申領，只能在再申請日期起計算追遡款項。

不過，其他正領取生果金、傷殘津貼或未有領長生津的第二階段及第三階段長者，只要在今年12月31日前申請高額長生津，入息及資產符合限額，便可領取追溯13個月差額津貼，申請條件較第一階段不符資產的長者寬鬆。

他表示，民主黨葵青黨團4個辦事處已收到約20至30名長者求助及投訴，曾有一名正領長生津的獨居伯伯，今年4月的資產剛有147,000港元，超過高額長生津限額1000港元，假如他多用1000港元，5月提出申請，只能計算5月的差額，失去過去12個月的差額，並不公平。因此，該團要求社署作出修正，一視同仁，讓第一階段長者享有同樣的寬鬆待遇。

BASIC

very want

Know圖龜？

係咪呢啲?

let 老貓=1
let =10
let c=老貓+
print c

Retuen 老貓 is x 10

Java ?

10 IF 蓋老母=on9
20 THeN 4妖獸=on9
30 RETURN

所以你成日講READY.

老貓編程:
READY
10 PRINT "NO HER"
20 PRINT "SLEEP"
30 END
RUN

我哋四大名捕精通電腦編程、鎗械格鬥、犯罪心理學、戀物狂病態(巴膠)心理學...等

所以搵我哋狙擊U

老貓，Why四神獸become四妖獸now

因為長期吸收日月精華成精

巴膠+變態=巨乳

not me

Mad+變態=u

我係香港心理學會會長

遇到 撩鼻孔 病人 點處理？

d女心理學醫生診症時，會否成日俾病人搞？

Kill

Don't watch too much av

冇心理醫生的 佢地叫臨床心理學家

有冇人知游b而家住邊區

灣仔

上床

正常就唔使睇心理醫生啦

殘忍

大公報以前有詳細報導

你去睇病難講，其他人唔會

老貓睇大公報係咪民賤聯區議員辦事處/工賊會拎嘅?

what日月精華?

大坑

之前畀人影
同vero都講大坑

老貓自資買的

醫生幫老貓斷咗症

游b腳味

佢大公報做
由游b 做緊intern個時開始J

老貓已經唔敢入嚟，瀨緊屎

why so many 負皮 to yhis post?

牙中不吸引

老貓不願面對

太少牙中圖

[url]天價資助八段錦App？創科局捱轟 開發商反斥公眾無知 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
IT= rich

老貓未起身? 9成Rip咗

有d似 吳浣儀

支那得益only

打算召集一team整 申請綜援app
大約攞450萬資助
老貓有冇興趣？

no her
Sleep

請老貓冇用

游b痴漢team

游b app？
教人分啲分身

游b h game

我改嘅圖非常適合老貓

vicf=變態

4妖獸=變態

屌你

match your name

要有撩鼻孔+啜腳指，奶腳板底

Change later
叫臭貓獻世_

老貓可以燈燈我？
Need 運！

u 自己燈自己，仲強力

拜咗幾個德國，日本神明

老貓點睇八段錦

頭先見到個呀婆清兵打扮！

Love
佢係老嘢，最鍾意落公園同老友記玩呢啲

自從老貓話700跌落250,之後唔跌兼升穿400

好燈

見鬼?

又話QQ 250

he love 支那大媽廣場舞 only

虛火

time tunnel

大戶托高出貨

幾時托雷蛇

trump：制裁支那 制裁qq

next day,drop to $0

再燈可能上500

trump hate IT(包括自己國家）

your 175 become rubbish

又new

rthk終於有腳睇

老貓有冇發覺街邊「慈善團體」叫人捐錢越嚟越多?幾乎日日有

我諗到條財路，開發捐錢app, link 晒全香港「慈善團體」捐款，我哋中間收行政費，搵創科基金科水，比個CEO U做

從來唔會捐錢

rthk呢套嘢都有腳睇

老貓部iPad去邊度叉電?

mx

呢d未裝

巨乳？

土瓜灣驚現變態光頭賊 專吼胸圍底褲「聞完先偷」

圖？

旺角東火車站以前成日見啲廢老買杯茶叉住上網，冇好處，cut晒啱數

cut完老貓去邊

圖書館有同自修室有，佢廢老嚟

好多地方都有

已俾tea錢

我係老闆早就cut，諗嗰個炒咗佢，橫掂廢老/廢中冇幫襯嘅或者一個下午茶餐坐幾粒鐘

蝕比U，一就拍八達通收錢，5蚊叉1個鐘

有得諗

平得滯，蝕冷氣費，8蚊1個鐘最好，又好意頭，發發聲，叉完電就發，廢老廢中夠笨柒

你估 妖獸集團咩

無時無刻，內心只有炒人

唔通引晒啲冇幫襯嘅廢老/廢中嚟咩，又唔係開善堂，老貓扣你10%老綜你咪又係鬼殺咁嘈，喺度扮左巴膠大愛

支持美心MX cut晒分店所有USB叉電，現時多數人都帶尿袋，冇必要坐喺度叉電，嗰啲人冇幫襯嘅

老貓人變態不特止，仲虛偽

Must die

老貓有冇去中環干諾道中間美心 有個黑絲公關好正

準備移民外國了

去邊度?

唔帶埋老貓?

去游b星
佢跟就55分賬畀船飛

冇美心MX佢部iPad冇電

支那/北韓?

因為你每次考察都上唔到lihkg

天國

有d M記都有

老貓你跟唔跟巨乳去？

老貓點睇誠哥退休

Go to 游b屋企門口同lingu考察

Busy at work
I love my job&need 100% focus

Slave
12-90

slave

我去搵爺爺
了解事情真相

I work at 日本 company
Need work so hard &放工陪上司

x10

老貓點睇有條友冒充蓋老母?

I am 新力 it 技術人員

被石丸封印

me 識QBASIC

你d staff?

我是港日混血兒
我地大和及香港民族最鍾意返工
你呢啲支那人唔會明

u are chi na pig

我嘅staff唔冒充別人

支 mix pig

支mix pig cat

我入咗日本藉

尹天照.gif

老貓入咗中國籍

巨乳 汁男新工

My pt job

女優係 村姑x10

巨乳才是

老貓你唔好睇咁多av啦

No AV No Life

56

55

54

最近去邊個AV網站?

53

pornhub

老貓做乜正皮自己咁肉酸嘅?

xvideos咪仲好

小學雞，老貓又負評我啦

老貓瘋狂負皮

Short 了

人間地獄

True

有冇J星州陳冠希？

Why self push?
有排未爆

Any new good AV?
Want to j this night

呢輪google search最多係小鳥醬

Cp?

Why not one j星州Edc?

唔係，贏國啲𡃁模啩? xvideos search都有

老貓肯定睇緊

我只watch bubugi

How about奶腳/啜腳指

bubugi d女會beg for stop，又會瀨尿

love !

媾條女同佢玩bubugi有冇得諗？
最高體驗

Ot完了

Slave

仲ot緊

X100

老貓負評

我都ot完了

梁游及議助「非法集結」案明日裁決

new photo

Go?

go to smell腳

去法院偷游b掂過嘅嘢

跟住游b索啲頭髮味

u love村姑d頭髮味

10

9

8

7

6

5

★J慧中時間又到了！（14）

----------END----------------

Open new post

.